
                      De Trueba, un director que dice que no se sintio español ni cinco minutos de su vida, no hay que verle ni media película, llego hasta afirmar que quisiera que la guerra de la independencia la hubiese ganado francia...
        
            